【慘遭蹂躪】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsenal have now already conceded 28 goals in the PL this season, the most they have conceded after the first 20 games of a single PL campaign. #afc

原來唔係同雲加一樣咁柒 SOR

人地狼隊d後防個人能力仲勁過今日幾件垃圾

原來利記只係得7個射門

半場換哂3個啦
唔係點俾人吹奏你D調動呀愛蛇

還我達SIR!!!!!!!!!!!!!!

一比人入就停唔到

後防廢過上年

愛狗又破紀錄

papa 入緊更衣室仲屌緊

唔好講咩第一季 沙利夠係第一季啦
人地已經有哂form

反愛大勝

迷雲慢慢打飛機

高薪垃圾

後防最後拼圖其實係咪holding

Holding

似你咁搶口囉

列叔球球解圍都唔知踢去邊

下下都自爆可以點

條後防一攻就穿

做乜係咁jer住愛美麗

講緊咩咁激動

佢定過哂任何一個

夠撚膽就開個4:4我

屌你老母愛狗、列狗、拖狗、希臘狗

講真今日戰犯度列叔同拖兩個不相伯仲
之後就 papa

輸到無哂感覺
剩係知隊波，無右後衛，無翼。 係打條撚

呢個真...後防好低質今年

果d自以為社會地位高既垃圾根本唔識睇波又唔願面對

還我達子

後防用咩做 廢到咁既？

Papa都幾鐘意落腳,第2球又係,第4球又係

果然係千幾萬嘅質素

係仲柒過爺爺

阿狗都有form
兩閘瘋狂鳩斬

人地球球都輕鬆入

其實我覺得佢真係踢到沙拿

無限中出

又開埋啲自卑topic

睇唔過眼佢玩政治波
同踢走哂爺爺D針

迷雲果班自己開POST啦
煩撚到

屌你老母又輸波又無喜般
我睇黎做乜

唔係話佢踢得差
講緊無人俾到波上前…

預計半場拿卡 細爆入替
換走列叔 拖囝
唔知會唔會呢

林狗係咁
自動過濾

對比人地後防同我地後防

papa 淨係用黎對d 踢高波硬橋硬馬咪好用
對利呢d 快到仆街既cup 兩下已經撚死佢啦

我搶口親有邊次有柒到？
今次我唔搶口親收哂皮

屌 好掛住holding

手都有動作啦

不嬲佢風格
今季幾場都靠佢tackle保住炸
又一場論

唔知以為沙利而家高我哋 10 分
同埋佢哋有世三點同

換走列叔入拿卡啦，大叔打右後起碼有活力先，轉身無咁慢，文尼肚姦列叔咁滯

覺唔覺得雲加天才波 仲有form過依家

係踢到

你邊撚個呀

已經唔係攻強防弱 係兩樣都廢

愛Sir 進攻係有針對性部署，但防守呢

人地個三中場勁過我地好多啦

喜般攬住條仔訓緊教啦

沙拿食哂身位 佢後面出腳一定蝕章

第二球關撚佢事

唔明點解之前一直用3後，呢場咁突然用4後

軌有無咁多人傷先

唔覺
唔好當人失憶

果球佢唔應該出腳
不過之前冇佢我哋輸到仆街啦

唔撚睇啦屌

又要分post？

比人屌緊啦喜般

針對性部署?

咪又係排第四 我地本身後面咩料

係12m黎啦

世三簡迪 唔係你啲奧燒奧巴可以比

人地用雷斯都失得少波過你啦

yes

係比唔到羊
兩邊都幾多空間

踢波係講form講系統
體能技術係之後既事

沙利波邊有form 根本爺爺波黎
落後成隊亂哂 雖然我地都係地底泥

咪改d咁撚on9既topic啦

Ozil呢單野係堅on9既

想叫條女自己返屋企了

決定迷返雲了

佢日本給人中出緊啦

以中遊波黎講，今日都真係踢得好差

佢動作太大 最後一球十二碼無野好講

人地無全英超最多衝刺 梗係無咁多傷啦

點可以同車仔比 人地個陣係英超冠軍陣嚟 係爭哥狗所以入唔到波 我地只係六弟人腳

懷念雲加嗰啲縮返入老母個閪到啦

認同
不過沙拿果球美斯上身
過到入硬啦

第二球細梅其實應該foul
但佢應該驚紅

屌痴撚線愛狗唔係唔教防守 係放棄防守

佢真心算高汁
不過呢年都唔洗睇 愛蛇話唔買人了

喜般成撚日唔番工

無人

有 圍住佐真奴踢

dls...好耐無試過有一場波睇完半場已經完全唔撚想睇

由佢點對RAMSEY 跟住OZIL 開始
做埋D 濕9野 就知呢條友無料到

進攻有針對
得打兩閘，無比比鳥夢遺=廢半武功

即場轉做猁迷子了

輸4:1唔通仲屠猁老母咩

我地有最lethal射手添

係有踢到啦，意甲後衛都衰呢啲

輸就預左 輸10 球同輸1 球都係一樣 所以是撚柒旦啦

仆街黎 無d責任心

因為佢同細梅都係標波型中堅
我地得holding 係逗位中堅

雖然燒有時都唔抵爭
根本上隊波無人取代到佢final third 果腳波
愛sir 咁撚中意立軍威呀嘛屌 呢家咪碌柒

呢個真
推埋細爆上位已經夠死罪
拿卡場場踢得七十分鐘

成條後防大執啦，冇一個頂級後衛冇得搞，搵邊個教都係嘥氣，有版你睇，車利鏝都係咁做

屌 唔明點解一開波要拿卡做後備 我諗唔到原因

四個都踢唔同位,緊係冇得比
應該話世三簡迪 唔係你啲禾比關刀可以比

爺爺1月1 強勢回歸

k6

真係多謝獌狗

其實列叔已經連續兩場派膠直接失波
一月再唔買人真係唔撚掂

咪又係兩邊鳩上 一冇位就攻唔入

普狗

呢到d人鍾意因人廢言

其實佢地中前場有既 後場真心都係鳩架啦
但至小唔會係撚咁衝上去先

出k6

藍斯係抵死架on99
佢上季開始已經玩野唔續約

下游都好難半場輸4球

兩隊人腳都差好遠啦

佢完場仲係咁屌沙拿 我都撐唔落佢

換k6 咪仲衰

一早開宗明義 寧願贏4:3都唔贏1:0 不過依家贏唔到咁解

拿卡隨時下個走
一句話你高人工就踢走你

又黎，唔踢既真係永遠最撚勁
Holding 轉身咁慢，比佢踢咪又係俾人撚到飛起

好波又多個戰犯可以屌喇
阿迷之福

沙拿呢類真係要斷腳先得，成日搏12碼

K6....

原來季初只係holding爆發
同拖雷拉神勇先咁勁
一個傷一個勊就冇喇

又打3中堅

一齊睇緊波
中出返四次先比佢走啦

ozil究竟做錯乜野

換走場狗

佢戇鳩博人級大位，俾人食晒身位仲想從後踢波
衰鳩硬嫁啦

躝啦

第二球出腳唔中一cup就過

收細梅

諗起未開季我反愛比人圍
明明達sir先係最佳人選
比個機會psg都教唔掂既教牙犬
都唔比個機會達sir教牙犬
反正都係重建 點解唔比個機會真牙又識波既教牙

爺爺愛將

同意一半 今季佢大進步
真係好難講會唔會爆

賣走埋奧燒 藍斯
我睇你仲可以點吸引啲人黎

又半場換人扮戰術大師

換 mustafi 應該因為小傷

8-2不是夢

笑死

主其他 FIRM

k6出聲激勵隊友

唔好同我講仲有人信佢真係傷

打3中堅咁耐就閪足咁耐

咪玩鳩達蛇啦
人地好世界

球員傷唔關領隊事 ？

嫌輸得唔夠多

出k6俾人入多4球

呢度D 弱智真係信

出埋啞撚
輸少當贏

K6打救阿仙奴

要屌就屌管理層垃圾
信愛蛇唔洗錢就搞得到隊波

爺爺一樣好鐘意sub lacaz

4-4我衝落街裸跑啊

愛蛇繼續推兩隻閘上去啦，睇你仲輸多幾多球

做乜一早唔出k6,
又唔走列叔
屌你愛SIR

原來5:4足球就係話俾你知會放棄防守

K6

加油 主其他

細梅又走場

三日唔埋兩日就 sick 呀 back spasm 呀 真係搵撚信

4231明明最順
冇啦啦冇左

D人畀22場不敗昆左
睇唔到好多場都係靠-6

下個入波長追猁狗
贏返d 錢冇咁唔kai 針

隊長好似對reading咁出黎入翻粒先

仲唔出拿卡

留名

我屌你老母爛臭化閪愛狗全家比狗屌 換細梅唔換列叔？

點止四球

好似話想儲多幾年助教經驗先?

出k6
輸唔夠

真係唔想睇落去 好無癮 咁快輸到四粒 又夜

愛狗而家呢個踢法係摧毀緊阿仙奴 長久以黎既傳統都係中場勁 出世界級攻中
而家愛狗個打法就係skip晒個中場 一個長傳俾閘 仲搞政治逼走燒 唔續我藍 俾佢成功=真正摧毀阿仙奴

仲要換k6

而家仲有幾多倍

仲打3後痴撚線，列叔位下半場輸多6粒啦

理解唔到呢個調動

456

跟

vvd 整傷埋 auba

2倍咋

唔係愛狗唔出佢佢都未必射波啦講真

發皮氣走場?

因為拿卡真廢

其實應該留返啲錢比下任領隊，
再比錢愛狗買人都係買埋啲廢老，
教到連psg都冇聯賽就知有幾廢

Kante>拖
佐真奴>xhaka
淨低關刀唔洗講都知輸撚硬
人地後備仲要巴克利 法比狗 我地就埃及

列叔打中堅都推上去

比愛狗拆散哂成隊牙犬啦

點解今日ozil無後備？

收細梅合理啦 反正都輸 唔好又傷過

k6換細梅？
我冇睇錯？

用大叔打右幫輕列叔防守掛，不過結局話你知多餘，對攻好過啦前面有拿卡幫輕美羊差好遠。不過右後列叔定大叔我揀後者會

又走場

細梅又走場？

果然神調動理解唔到

今季簡迪比沙利搞廢

嗰時有豬sir，俾佢出下我都覺得合理
不過當然最好雙前鋒，爺爺又唔敢

換埋啲鳩野唔換拿卡出黎？

針對性打完熱成功左就 從此轉陣

廢囉
垃圾囉
唔岩用囉

差d 又一球了

今次papa

出拿卡未

papa 呢下救返一球

出 jenkinson 仲好啦

4-4沖落街用冰水淋身

12m!!!

爺爺

班阿狗球迷好大聲

k6又追追下唔追

leno好慘

對面個沙基利勁到

沙基利真係抵買

呢個換人可以追大

其實點解利狗d人可以咁好體能又唔會成日傷
當年多蒙特雖然都係咁打但d人成日傷
踢到咁chur其實傷係正常

好嘢喎仲夠膽咁鏟

DLLM SALAH就咁跑咋..........

列叔傳失夠未

陣間就要賭5-5了

收列叔 用拿卡同大叔啦屌

當佢係帶刀後衛呀 輸3球中堅換中堅係咪唔想打

第一年咪又傷又海鮮
練咗三季先得

邊夠跑

完全唔夠跑

訓左無睇半場
做咩唔出拿卡
呀叔雖然入波但係佢係做乜鳩

因為今年佢地已經唔係再打鳩跑

重點只係迷愛同做白痴冇分別 雲加就另一回事

鳩跑

人地又瑞士兵
點解我地啲瑞士兵咁廢 列叔 沙卡

老人防線咪仲廢

贏左熱狗之後 隊波好似無曬季初啲爭勝心咁

好在左閘唔係我夢
唔係條後防線成120歲

列叔真係垃圾黎

但佢地防守都逼得好痴線 明明上一秒先攻完

殺卡對辦的

佢算有活力
進攻防守今日都有板有眼

咁無得講嘅 實力嘅表現 全英超有幾多個追到佢

呀叔完全系伏

明明開季進取到就算領先都敢換前鋒出嚟
依家保守到呢塞堆工兵就算

好彩冇出奧燒
陣間又比人話輸奧燒

冇睇沙卡踢瑞士
想知點解佢有得着10號

瞓咗冇睇
Özil呢

做乜呀，仲唔出拿卡
又玩政治，我屌你老味

細梅係咪入更衣室屌隊友所以俾人換走冷靜下

收咗邊個？

準備第一年俾愛搞到歐霸都冇得踢 SIU4

今場佢算係咁啦

iwobi現形啦

都唔諗住追返架啦

當年條老人防線150歲都過，計埋施文

走場狗真係走場狗

人地真係撚狗咁撚

咁都收起左奧燒 呢d創造型
做乜鳩唔出拿卡幫美羊

好大機會係，撚有傷

細爆表示：

去屌女算啦

當年英超D人幾多錢,宜家D人又幾多錢

仲講達SIR， 達SIR根本唔入流
愛SIR教過幾間大會，仲有歐霸都拎到手軟啦
達SIR

系你老母

今年可能R霸都無份打
大家要有心理準備

AMN真係次次控波都離撚哂腳

咁就冇pen

不過佢本身都係剛傷好紮住上 輸到咁多抖下都合理

當年邊有打咁快

縮乜呀 牛咁大隻怕痛？

啱 D迷愛逐個捉戰犯 總知愛一定勁 SIU4

唉，宵夜都食唔落

美羊波皮都冇得掂

咪同佢哋痴線
搵個冇教個波嘅
多數好似亨利咁

插水wo ching

輸奧燒全場隱形呀 咩冇出

唯一慶幸張狗冇英超獎牌

喂屌好黑

雲加梗係勁
依家冇得教咪冇錯囉

諗起yoyo ching

都無人運到個波上前場
佢係前面單機咁 屌

都唔望贏啦，你4:3都好呀

呢度唔出, 走咗嘅會上神枱

咩年代
依家唔計出場
比牌你自己分

on9 咁都唔入

醒水 插得太明顯咋咋臨起身追波唔投訴唔洗食牌

咁都唔入

奧巴靚呀

DLLM 羊

不嬲係咁
冇得出果班最勁

我藍

ramshit...

auba on9仔

藍斯食屎啦，攞乜撚野啊

呢下組織靚呀

auba真係好野

真係要買返個好似雲迪克咁既中堅

on撚9

Auba

解圍前鋒

阿狗開心唔切

幫人白界前解圍

用頭啦頂你

我沙好撚勁.

對面撚狗咁撚

75M 囉
同埋要有歐聯先

咪傻啦 有錢你都搵唔到

屌你老母咁都唔入仲要越位

羊 最後機會都冇埋

牙羊on撚9 場場都miss呢d

好似無越wo

$$$

話買就買咩 啲濕鳩高層又唔肯洗錢買big name

哇，唔係offside 既話
美羊柒到喊

其實雲加時代一完,
根本無論請邊個教都好難即時有大幅度改變!
球隊本身績落太多問題,
想大換血又有限筆直, 而且其他隊本身實力就強過你!
愛蛇黎之前有傳媒吹肥賓76屌帥,
贏咗就話食雲加老本, 輸就叫收皮,
唔怪得呢班教頭睬你都傻啦!

邊有咁易搵到 仲要搵到你估肯唔肯比75m落個後防到

本身吹咗 offside

有錢就搵到
de ligt 仲有kouxxxxxx

咁都可以唔入 羊

好彩OFFSIDE
唔係屌死佢

屌列叔傳波真係好撚廢

雲加都有有一場靠燒spark到3:3利

雖然呢場好7
但藍斯真係睇到佢作用
開張約留佢咪咁難

留力下場算

果場山齊士 1g1a
xhaka 折射

成隊冇人識解圍？

拿卡呢

koulibally好野來，
但憑咩要人來?

又係offside救左佢
咪話吹撚左所以唔入啦
佢真係miss好撚多依d big chance

羊

好似係球會turn down左

都唔係咁miss呀

希望愛美麗下場咪撚再出列叔

同愛蛇鬥氣ing

佢個作用係表現俾高普睇 一月轉去利記捧盃牙

諗唔到依家邊個有同lv
有錢都冇用

愛sir應該落咗order唔好大腳解圍

依隊猁恐佈過最域

其實呀列叔 又慢又唔係話好攻得
係咪真係要佢成日上

但係全隊又佢入最多球

雲加對猁根本大把經典
愛狗呢？半場1：4

肯放拿卡出黎未

人工高一定有吸引力
咁當然我地阿狗唔係玩呢套

上年作客咪又係輸波 4:0

拿卡熱身了

愛sir 套戰術兩閘唔上佢收撚得皮添啦

ozil連熱身都無

柒到我都唔想再睇
已經打緊FM

其實幾好

佢又可以踢歐聯

出拿卡未呀

明顯愛狗戰術要求

steam係咪死server

屌你老母列叔無啦啦一個大腳傳入去做乜呀 中間猜左咁耐先猜到上去

今場輸都已經估到架啦
上場鳩黎都唔知為咩

都無去利物浦啦

被受傷啊

其實睇返都幾on9
由laca alexis ozil開始慢慢砌到個形出黎算係世界一線組合
依家連藍燒都趕走埋
個陣容根本連打機都唔想用
唉

下半場過左10min
說好的愛蛇神掉動呢

都好經典呀

打fifa 咩屌
人地有歐聯踢 仲要有其他大會吼
阿狗又唔係出得好撚多錢 憑咩叫人黎

唔係喎
我同個fd仲chat到

上場仲係度J 留力 笑死人

拿山燒都係世界一線 佢唔撚用

我真係寧願放拿卡
起碼有個支點作用
唔似羊真係賭運咁 仲要佢一冇腳風真係成場隱形咁

咁打機先

唔換拿卡玩政治

點解K6去左 左面傳中

走左藍燒 唔計前場 直頭中遊級數陣容啦

冇留意開,想問LACA點解冇出?

van dijk bug 嚟

雲迪克快過auba

換咗哥斯尼 立即改善後防問題 到依家都未輸第5球

2&b場場都係咁就好了

愛狗政治囉

玩夠政治未，艾馬利仆街死

對面都留力下場決賽啦

其實失望咗咁多年 唔爭在啦

上半場頭15mins都未輸

玩鳩拿燒這樣做有什麼好處

lacazette 憑咩叫一線

有錢都難搵
唔怪得當年利柒完都用貴價買

愛華頓個陣都靚仔過阿狗

其實計埋都係中遊

佢哋掟手套，要報復，證明領隊大過天
好似係

THANKS

七千幾萬都抵屌

下半場有進步都係假象啦 對面都收晒油等過年

爺爺臨走明明就砌左條好勁既中前場出黎 而家愛狗就將當中既核心燒逼走 又用埋晒D 垃圾細爆

拿卡抖下等下場仲好啦

我藍值得續約啦

防守就快柒過雲加

人地下場打曼城

自己入唔到波
auba 入兩粒
佢掟手套

利下場打曼城緊係留力

點解奧燒後備都冇

愛狗可以辭職未牙

咁又冇咁過份呀嘛

一早已經柒過啦師兄

bernard 施格臣 李察利臣

你都 on9

leno

坦克你廢撚夠未

已經破左阿狗英超紀錄

你條反雲仲ON9

沙加原地on99

🙊🙊🙊

屌 前鋒入唔到波忟有幾出奇 你話佢唔gur奧巴真係講都唔信 兩個fd過打band

換最廢既軒神同你踢

又12碼

到底要幾多個transfer window先夠愛狗砌到佢想要既陣
買一個走2個 隨時未買到3個就比人炒左

又嚟

又12m

又12

望都無望法賓奴就知佢走依個位...

kolasinac 又做咩

又12m
...

任人猜唔嬲

到 kola 爆

換走沙卡出細爆啦
沙卡零作用

咁都12m

個波都唔到
撞乜

主其他

Leno真係慘

又用手爭行先 礙眼到呢

明仔
Hat trick

佢閘左唔少波

做乜鳩

51

唉仆街

又十二碼

換人留力下場啦

愛蛇係咪特登擺爛搏救火

Emery out

真係唔想再睇呢隊阿仙奴
愛狗走人未

Michael Oliver 唔出奇
屌佢老母

收左幾多錢

最衰鏝城唔撚爭氣 輸比李城 希望下場贏痢

kola 個腦真係裝屎

點解唔係？

愛狗躝未

垃圾時間

愛狗躝啦

仆街仲衰撚過下遊隊

使唔使12

唔好學傻鳩19000搵呢d野打j啦

估下個哥斯爆定尼奴爆

向雲加致敬

廿場失三十球
不過已經有form

成條後防都係

5-1

全英超最多衝刺

張狗玩野輸果場
都無今場咁難睇

一味得個跑字

沙卡閘咁多波都冇用
不如賣撚走佢啦

呢班最好係肥賓

仲唔換 去死啦愛狗

成條後防死撚哂佢算啦

問心有邊個你覺得係頭4隊一定有得打正選

夠薑炒夠10:1

仲要人地都冇出力攻

呢球無明顯推撞動作 咁都有12碼 今年利黑撚到傻

8 場 8 球
勁過杜奧巴

Ozil又俾人政治迫害？

失波有晒form

成隊唔同晒 打強隊起碼有返鬥心

都係唔換人?

垃圾後防成條換撚左佢LA

Auba同拿卡點都唔會係中遊前鋒啦 今季既mk就係

笑死人咩馬撚

出左力5分鐘
你自爆左2球再送多3球

準備超越雲加
我地冇失憶
雲加輸完5:1下季主場有還拖贏返4:0

其實12碼過嚴啦

仲有無人望緊5:5

以後大賽都見唔到
下季走埋都唔奇…

仲唔換人

希望佢唔好換lacaz玩佢了

水貨出嚟都無用啦

大量自爆友

愛狗都係堅持唔用拿卡

之後下季又輸返 4:0

屌你老母 死愛狗

愛美麗 BYE 明知自己廢仲學人玩政治波

和其他

唔用拿卡，唔用ozil, 好波

今次你岩

唔好換人啦 留力下場好過

唔差在輸多幾球啦

屌你老母係禁區訓就有十二碼

贏4-1 姐

5-1先換拿卡 坐撚坐個腦

同拿卡咁多野講

tactical decision

懷念爺爺

屌你老母而家先換 愛狗一定要走咪講咁多

宜家成場波只係想睇下愛蛇最後會唔會握手

屌你老母真係弱撚智
人地van dijk 踢中堅 你球球放佢身後有撚用咩 佢轉身就追返啦屌

同上季有咩分別 又係睇完比利屌打訓唔著

愛狗走啦 咪阻住另一位法國教頭入廠

動作大到咁
抵死架喎

我係laca距絕出場，
玩大佢

換d韋洛克出黎比拖仔抖下啦
仲想點追

球證奧尼華成尻日判阿輸12碼 屌佢老母

收羊留力啦

仲話賣OZIL RAMSEY
入30歲Banega 同33歲 CAHILL

笑撚死

換班新仔算撚數啦 冇眼睇

前4已完

不過咁都12碼 真係on9

開波前好似握定了

係咪想攬住拿子吹水吹到完場

幾撚時成條後防換柒晒佢呀

有利可屠？

屌玩政治逼高層買人咋

unai ball 牙 吊

睇黎普狗想幫埋我地換帥

沙基利 個串連好勁
不過F9 hat trick 都係lomo mvp

ENOUGH IS ENOUGH

睇慣哂 呢條濕9黎

點解唔握

人地羸得好光彩

條仆街擺明唔鐘意阿狗

陰公5:1先lacaz

收人工姐

睇得那麼高

左右兩閘不嬲垃圾嫁LA

好似李城果年明做比佢

有無手足已經擔心緊對富咸繼續失分

奧利華真係判得好差

如果有拿卡，一定唔會咁7

愛sir夠薑咁做我比個服字佢

玩到喊出黎

如果有奧燒，一定唔會咁7

人都唔換了

準備睇下場再輸 D人迷愛真係得啖笑

平時好鍾意尻叫指揮架
輸到5:1 無面?咁靜既愛狗

之前輸波唔握架ma

入場hea踢算啦

拿卡踢CB定防中?

得返20分鐘拿卡可以點救隊波?

cahill頂住先我都明
買banega真係笑話

好撚無癮

後半差夠未

曼聯追到爭三分

London bridge is falling down

不如咪撚換啦

有瑞士死廢老既話一定失

基本上已經確定左三個

留力

笑撚左

banega好撚廢，
雖然我廠都廢，
但完全諗唔明買個意義係咩

阿仙奴老人院

點解要咁換

雲爺爺留底俾佢d人清晒

鏝利熱嘅前鋒有邊隊差過佢 係得車叫有機會

其實藍斯做緊乜

愛狗個腦

留咩呀 今場auba 乜都無做過

根本唔會覺得會贏

舊將

俾拿卡熱身

愛蛇真係on撚9

佢有咩唔夠膽？

Xhaka 無撚哂mood

出埋拿卡再揾位入佢數 然後就跟燒一齊被受傷

你而家先咁樣換不如換堆新仔出黎好撚過啦

位換位

奧巴無拿卡根本無撚用

沙加做乜撚嘢

爺爺都識收個閘出前鋒

你愛狗驚到

唔想踢就出場啦

是旦啦

心諗今次終於唔洗做戰靶

沙卡已經唔想踢

今場iwobi 好得

成積貼近反數據姐 其實好正常

未來做隊長喎

咪係

位換位已經知愛狗講既進攻足球已經無左

垃撚圾 清埋拿卡奧巴 落英冠啦愛狗

落後緊仲位換位
愛sir 啲換人仲乜鳩

沙卡都擺到明冇心機踢

唔想輸8:1ma

爭四球，算撚數啦

愛狗食撚屎啦 成手好牌都唔用 拿羊1+1>2 就係都只出1個
有個世界級攻中又唔圍住佢build 戰術 用埋晒d on9 兩閘戰術
而家無閘用傷撚晒仲繼續用呢套戰術 仲廢過爺爺

愛狗同雲加好唔同
雲加柒在一成不變 老頑固 跟唔上時代步伐
愛狗就柒在懶醒 以為自己戰術好創新 以為自己第一年上任就可以濫權趕走d球星

都話左emery係head coach 買人唔關佢事，啲人係sven mislintat

利記都收夠籌， 無8:1

你咩意思先
呢度好多人仲J緊雲加架

投降輸一半好嗎

咁唔用人係邊個問題

藍斯真憨鳩

傾好左啦

兩隊等完場

愛蛇問題

對完摩佬汲取教訓 唔起勢攻了

講得好中 原本睇愛美麗個樣以為佢易話圍 保守派
屌原來玩得咁大

已經輸少緊一半啦 原本應該8-1緊

但唔好講到啲人係愛蛇買

之前仲笑獌聯做雞比人射36次
但完來我地仲衰
比人中出五次

o徒錢買垃圾 開季打廢隊 搞掂左熱狗d迷愛就打哂丁 一打強隊現哂型 見唔到爺爺車尾燈

臭燒今季勁左有冇5場

依家利都夠籌收油
阿狗就放棄狀態
其實場波已經完咗

無燒果幾場D進攻
和波果D不敗就算9數啦
都唔知有乜好吹奏

Papa

好心下次topic 咪撚咁串
又畀人抽水喇

又係5-1
屌

藍斯去意假養生啦

雖然愛狗阿狗係on9，但呢啲波真係好冇癮，一開波chur盡入一粒，轉頭送粒彈彈波俾人追平，跟住唔夠專注失多粒，係人都冇心機踢啦

arsenal已經令我失望咗幾場
唔好再用乜鳩唔知輸係乜感覺嘅topic, 唔該

列叔出撚夠高波未呀吊你，你俾親攻勢就完撚晒

不如早啲吹啦 西過下遊

將雲加留落黎既野全部捨棄就以為好醒好有power
藍斯奧燒全部當condom

有乜所謂
你唔係覺得唔開呢啲topic你隊波輸5:1人地就唔會串你呀?

而家既心情好撚絕望下

成隊都死氣沉沉

塵紙進j夠末？

你估搶口唔駛付出代價牙

你啲波下下長傳落底 你想奧燒有乜表現?

真

今季醒左 下半一贏幾球就唔攻

沙卡做足哂野啦 分波 搶波 幫中堅塞位
都有人話佢無用

愛狗chur盡拖結果咪咁
你班迷愛繼續打飛機

絕望到唔知講咩好 好撚西呀啲波

哂氣啦topic既野
唔通連敗果陣用唔知贏係咩感覺就會贏得返咩
面對現實吧啦

上個forum都咁驚

輸到無乜feel
不過見到文尼條撚樣乜事都冇真係戇撚鳩
足總今季似想做到痢狗不敗

算啦 人地愛字頭俾人炒完2:6都彈得返 下場再嚟過

今場好過條拖多多聲啦屌

盲反嫁麻

咁多年都未慣咩

陣間又會有啲水晶宮搞掂佢的了

咁唔滿意你咪去開post開啲自卑post圍爐囉
做人做到下下都要認人做大佬 下下頭dupdup
你做人都幾失敗
串下人搶下口又唔會死
定係你係網上面比人抽下水會跳樓?
咁你上少啲連登好喇

好心換佢啦

明架啦 點會比同一隊兩屆拎英超

仲衰過啲中下遊

慣係慣 但係都唔巧受牙

睇佢啲表情就知小氣鬼 呢幾年做野見唔少

啱!彰顯自己權力 你識條鐵咩

今晚應該嬲到訓唔著

盲反沙卡 2禾b

點解你會知我做人好失敗

2球送 一球黑

鍊完人頸再大大聲同球證投訴真係好撚癲
我認奧利華都冇諗過文尼會咁撚癲

比個上網既TOPIC 搞到唔開心

換最廢軒神加雪櫃lalala
沙拿繼續衝神射

咪撚on9 啦
我就唔信佢真係完全0 話事權啦

拿卡

今場最黑一定係文尼個下冇紅牌

其實依家傾續約係愛蛇 定係 足球總監搞

拿卡做乜咁獨食

成隊都無哂mood

又搵x 朗打閘 痴撚線

屌 比呀拖抖下得唔得

望到有火個班球員 都熄撚哂火
愛狗搞乜撚？

細爆使唔使去jacqueline整整d暗瘡先呀

擺明架 今季冇人吹得過猁

對面法賓奴夾腳即刻扮fd拉番藍斯起身都係咁
同papa d濕鳩野一樣

打返4後咋掛

是撚但啦下場啦

下場靠暴城

阿狗傳統都係用成班技術流中場進攻 而家下下長傳俾兩閘落底仲點似阿仙奴 仲話乜野interview果陣好熟阿仙奴 屌你老母愛狗
而家愛狗就好似俾個牙朗你之後打假9 bench牙朗 tactical decision 愛狗躝啦

想問下咩戰術先唔係靠個人能力

輸到5-1仲想有咩火？

不如夾計踢走愛狗高薪請施丹啦

顧掂自己先啦

又係契仔

愛sir鍾意防線控波引你出黎
依家後面控多兩下腳都震埋

睇世界盃就知佢唔多掂

場場波球球落底傳中? 即使係 咁就代表佢應該咁少表現呀 唔撚係下下中間放條直線助攻先叫勁呀嘛

靠達子

殘陣屠猁

拿樸迪屌打佢地了

利9冠軍了

施丹唔會肯來

要集氣了

痢狗拎英超ok
如果靠拎黑都不敗瘋冠我真係屌撚爆佢老母

鬥心同精神面貌好過雲加年代啊

用兩閘可以善用比狗優勢唔係問題
但屌你老母 佢唔係度果陣仲要咁樣用死一套戰術 食撚屎啦

屠猁

有利可屠

算啦 藍斯走啦

係有say既，睇番細爆轉會新聞就知
Benega都幾明顯係愛蛇idea
鑚眼應該唔會考慮benega la

有冇人發現個個換出場都冇理艾馬利

之前奧斯爾 上場拿卡錫迪
今場奧巴美揚 高拿仙納
艾馬利伸哂手都冇人理

反了 反了

咁都冇red

起碼打強隊有鬥心 唔會儲印花唔換人

地面組織先係我廠最強嘅地方 molamola

夾計踢走件柒頭啦

燒同坦克FD到咁. 仲洗問

其一啦，第二球咁都有12m

Btw成條後防都有問題，但唔洗輸到咁肉酸囉

愛蛇仍在努力指揮

利狗雖然迫到咁癲係值得欣賞 但佢地係咪唔記得下場打曼城

你屌撚爆佢老母都係不敗奪冠架啦
歷史只會寫利狗不敗奪冠
唔會寫你屌撚爆佢老母

愛狗同班球員關係應該好差

文尼個下紅咗成場波易踢好多啦

而家傳到俾列叔係前面就下下大力斬入去

又無黃

條撚樣根本上就想清哂d 有爺爺dna 既球員走
屌佢老味 唔怪得係巴黎比人反

踢走愛狗都有可能
高薪請施丹就

要靠達子幫牙犬爭返口氣

定啦 下場一定放比痢贏 痢基本上鎖定冠軍

你RAMSEY燒 係隊入面都唔係山狗果隻黑人憎
見到球會咁樣對佢地. 其他人會點諗? 仲同你搏命?
下個走人應該到拿卡

head coach有時0話事權有幾咁出奇

你睇下上季干地同巴克利

5球都冇乜邊球係真係比人攻

on9?
咁都無12m

又唔吹
Oilver你老母比人強姦呀

無撚恥
足總連爺爺一生暫時最大成就都想抹殺埋

打少個到我地炒佢啦屌 之前打熱狗少隻艾迪巴約炒到熱狗仆街

你出幾高薪都冇用架 得傻人會信呢隊阿狗唔駛班主課金都做爭冠隊

K6點面對個女

本身應該無野既.
玩政治波後就算數吧啦

殺利阿

無論 咩領隊，咩陣，咩中後場，對強隊都係比人炒

你老母臭閪 佢地沙拿有12m laca 就無 癡撚線

愛狗莊閒都未識分
玩鳩燒係痴邊條根

咁又冇12

殺痢阿！

請賓尼迪斯啦

起碼識教防守先

牙犬唔同其他球會
就算降班都唔會郁愛狗
所以球員迫宮係無用

一模一撚樣 屌你老母oliver 全家落地獄啦

yes 彈彈波=阿的代名詞 one touch入波

Michael Oliver 就係一條仆街. 講撚左幾季.

保送猁狗

wob

又冇pen

咁又無12碼

見到xhaka真係好撚炆
下下回傳回傳回傳
防守又要托雷拉 細爆幫佢執屎

禾比真係算係咁

愛狗連psg都帶唔掂

教psg果陣都俾人反

冇12碼就俾黃啦 插水呀麻 仆街奧利華

發up風

你老母用屎眼睇波?

係咪好似列叔亂鳩咁踢d 過頭波你就好撚高興啦？

真係屌佢老母黑撚到

我地係咪睇緊同一場波？

玩政治趕走奧燒呀啦 抵撚死啦愛狗

擺明無心踢

on撚鳩 又關沙卡事

利狗又黑

笑4

我方MVP:Iwobi

又盲反? 拖仔今日冇態係沙卡執屎喎

愛狗有種就一直雪臭燒

班人有冇睇㗎

關咩雲加事

屌 2&b真係撚狗咁撚

叉頸 從後踢腳無事
屌你老母首循環個fabinho 已經踢撚到有金身咁
仆你個街

呢場拖差過殺好多喎

明明拖仔呢場成個炸彈咁款

輸親波都係沙卡廢

雖然阿狗真係好廢，但利狗2個pen+阿狗0個+文尼不死人唔比牌+後防派，其實換個球證後防集中贏撚咗了

其實今場無黑哨最多都係輸1-2粒

攰啦 意甲係咪無快車

成場波
中場除左XHAKA 穿幾個傳到俾RAMSEY 做攻勢?

其他人有貢獻過? 自爆就有份
仲反沙真係弱9智

決定下場炒撚死班死利狗

上年開始有

人地下半場收曬啦 輸就輸撚硬 但球證正常就唔會咁核突

禾b都唔差

攻都攻唔到

禾比 真心踢得好

今場唔反住

加埋禾b

高安基真係大仆街 課水啦屌你老母

屌咪最多3:2,4:2，黑撚到5:1

愛狗條撚樣仲好撚咀炮咁話唔洗輪換拖仔
結果咪今場攰撚哂d 動作慢撚到

其實踢落唔太差
純粹自爆送三球都冇得再踢

依家都係想睇輸多球

想問下足總幾時先輪到我地阿仙奴拎英超呀

下場咪撚出拖啦
出auba laca ramsey ozil攻爆富咸老母西啦 再唔拎返個勢就柒到季尾架啦

世一中堅VVD

下半場一開始已經垃圾時間啦
利狗要攻你輸多半打都有凸

後防問題冇得話唔計啦

擺個沙拿都舞撚死班後防

愛狗做得最好就係bench我施 敬老 唔洗場場俾班on9後防玩 而家leno慘到

上場夠膽話唔驚停賽

屌佢上場出full team又贏唔撚到

垃圾fabinho屌

咁都唔太差咩

AS 依家要求咁低

條友好撚柒串，話對白禮又係三分，對利狗又係三分，點解要留力

結果兩戰一分

又唔科水 又唔抽水 但又打死都唔賣
攬住阿狗過世

又係輸瑞士廢老

因為預撚咗輸嘛

下游實有細爆

冇計 自己唔爭氣 都冇乜好嘈 前場有進步 後面真係不知所謂

沙加 k6 細爆 奧燒 主要戰犯 冇出場都會係佢地廢

禾比一場好波，一場西波，穩定性咁差

沙卡今場分邊 向前直線 塞位 執屎 都有

唔理啦 沙卡廢撚到咁 有價好賣

搵件34歲老嘢打成條右路，都唔肯轉變下

對強隊有空位比佢推順個波咪幾好

算啦 有咩大敗未試過 嬲都嬲在黑哨同埋隊波完全踢唔起姐

已經計唔到出廢老失左幾多分

對面都無出過力 球球都係自己爆 梗係唔差
而家俾你攻又攻唔入

點解又要輸5-1呀屌

成隊波無哂中場做波核心
D翼又廢

搵一堆人一味跑跑跑

仲衰過摩佬隊曼

上場定前一場人地斬叉燒
拖仔就成個傻仔咁
今場對利又係成個傻仔咁

你哋唔課金又冇big name咪撚咁多嗲

牙犬過兩日然返場波就夠
大家早啲訓

將拿卡奧巴奧燒藍斯拆散黎出真係得愛蛇諗到

質素係咁上下

黑哨位都阻唔到阿狗比利狗大炒

訓撚到咩 輸到咁柒

沙卡 細爆
藍斯 奧燒/wob
拿卡 奧巴

不過都好大機會出埋elneny打5個後衞3個防中既鳩陣 愛狗落地獄

下下回傳回傳
屌你老母我唔想睇呢d呀仆街

btw 2和b呢場真心踢得最好係佢

咁係咪豬波就唔駛訓牙

唉，人地個陣幾好j
宜家呢邊個陣畀愛狗搞到中遊波

iwobi今場真係摸細哨落去都冇分別

手無博擊之力
人地收夠籌唔點攻都組織唔到攻勢

以前雲膠輸緊會打5前鋒

唔明點解要位換位

輸到3-1.4-1已經冇心機踢啦
都係等完場

艾馬利仆街死

我睇沙卡打中堅都冇咁嬲呀

嬲到食唔落飯了

真係出黎倒米
對白禮頓都可以比人撚既右閘 愛狗夠膽擺佢踢右閘對沙拿文尼 真係戰術天才 屌你老母

球迷陣其實已經夠爭前四
係愛狗唔識用人

有d似當年朗奴高文隊華倫酸亞
希望班球員肯玩下政治跌一跌落第二頁

又黎

果位手足去左邊
係咪餓死左了

yoyo ching應該已經餓死左

咪撚再出3後 場場都鳩

踢得最好算2和B

今場4後黎

繼續3中堅啦 垃圾愛sir

咁你想出贊錯 定邊個踢右閘

上場唔計嗰球on9，質素嚟講至少炒456啦

有拿卡奧巴奧燒藍斯在陣 係都唔用佢地黎build 戰術
玩細爆 玩兩閘 玩禾比

格硬用瑞士廢老打3中堅

愛狗又嬲鳩唔撚握手

今場唔係3後都鳩
點算
出2後定1後好

點解我廠成日5：1

最有反彈就係跌到第八 等條美國佬止賺

5後

究竟有生之年會唔會見到一場陣正路

羊 拿
燒
坦 殺 拖 比
Hold pa mui
Leno

呀叔呢 換左個位出拿卡唔係仲好咩

一輸波啲留言
就發覺真係好多人係冇睇場波

唔出列叔

Banega幾時嚟
準備睇4防中啦

泊大巴算了

車仔贏埋就頭4差5分 曼聯贏埋就差我地3分！

你宜家走去訪問D 球員
問佢地跑咁多到底為左D乜? 我諗佢都答唔到你

完全係無意義地尻跑

愛蛇輸波肯握手
睇嚟同鳩普好fd

舊年冬季點解會咁肯科水買美羊
今年會唔會有重榜

我淨係知amn 唔係未踢過右閘 而最少佢起馬快過列叔條撚樣

閪波

黑哨屌你老母

反正開季前都預會有低潮期架啦
唔差在落埋下半版

其實唔握手真係好無禮貌

因為上年係爺爺歷黎最鳩

哈 又話兩閘地波進攻

爺爺清撚哂班人先買到咋.
無記錯好似仲有錢賺

痴撚線猁狗12月全勝

推

講差上場仲差
呢場都睇到前場做到下野，中間搶波都做得好
第一球就係咁搶返黎
但根本5球有4球都係輸後防自爆，仲有球係托尼拉自爆
都唔關打法事

咪握左囉 人講你又講

因為我禾加基佬加多少少錢就差唔多auba啦

坦完有無出過5球波

其實除左失個球，拖已經算比較好個幾個

賣咗幾件夾錢。。。

要用廢老點樣兩閘地波

睇個樣都知愛狗係一條濕鳩黎
都係達sir個樣君子

Amn踢右閘咪一樣

如果唔黑人地都會攻到夠數 最仆街都係隻奧利華

坦克？列叔都有幾下衝上黎助攻啦

打強隊起碼有鬥心

果班阿狗名宿反燒迷愛又可以縮番入老母個西到

場場自爆，好波

佢中學未畢業 係人都有未長大既階段 算啦

成條中場踢乜9

入完一球 唔洗幾分鐘就比人CUP
我係個GROUP YEAH 完都唔夠5分鐘
就比人笑

唔講咁多 愛蛇好波

坦克又係 一場好波 一場尻

踢得最好果個係2&b.........

坦克係後面 好少見佢攻

真 嬴得一場都夠膽吹奏 好厚面皮tim

今季嘅利冠就冠硬
只係希望阿下年有歐聯

請問馬伕出得未 頂住holding個位先

羊 touch 13 拿touch 9

上年唔買隊波散架喇

列叔食撚屎啦 下下衝上黎鳩斬一個高波入禁區有乜用呀

都無中場 睇完成場仲唔撚明 愛狗套戰術 中場0進攻作用

2禾B踢得幾好，其他都廢撚事提

贏完熱狗就柒到而家

靠兩下插水黑番黎既hat-trick 垃圾痢狗

諗撚大左 前6都未必有呀

我寧願睇個無建樹既 好過睇個係度派膠仲要人幫佢補位執屎既廢老啦下話

自信=假阿

剛剛先復操

攻佢老母

沙卡上半場都唔錯

鼎傷左就搞成咁

只係中場負責比個波兩邊進攻

列鳩個下自爆真係好ON9
踢又唔踢大力D
仲要屌鳩細梅

唉 都真

今年睇怕都就散

欲哭無淚呀

連費明奴點入波都唔知...你地送架

同打法都有關係 好似摩佬之前比人炒都係一面倒比人攻 冇人hold ball反擊 基本上擋唔到 當然愛狗防守再差啲

連彈彈波one two都唔識玩

愛狗到底有幾廢

坦克踢乜撚 overlap進攻都無撚埋

唔踢三中堅坦克得返7 成

今年又要排第六完季

想睇拿卡奧燒藍屍屌柒愛蛇

而家套戰術skip中場真係好濕鳩

進攻上基本可以廢左成個中場 唯一作用就係轉落邊
佢可以賣撚哂成條中場 買翼同閘睇下有無成績囉

衰姑寒唔撚清囉 高章波囉 屌

輸就預左輸
係輸兩球十二碼唔抵

無燒 廢足咁多場.

失左幾多分?

歐霸咋頂多 差5分喎大佬

仲要比件柒到喊既 NO LOOK 空門
條柒頭對親我地就入波

隊波又鳩返，下半季阿po 又到返9upper既天下

對49000已經係咁樣輸 但唔係列叔
要輸幾多球先醒

我諗狼都守得好過班垃圾

列叔
細爆
坦克
Leno
Papa
全部垃圾快撚啲送走班瘟神

愛sir 賣ozil 去中超又有錢了

vvd真係勁勁痴肺

人地冇腦姐 唔好恰人傻

其實以我地幾個中堅既條件
根本冇能力玩後場組織上去 重要浩頂傷鳩埋
下下玩自爆 點同人鬥

到時日日傾樓傾股

世界第一了 邊有中堅可以咁撚快=.=

主力king 返樓了

Wenger hails Emery for bringing ‘defensive stability' to Arsenal
雲加又贏

快過美羊

又高又快

一開始就玩搶半場截波反擊
入左球即刻爆兩下輸兩球
臨完上半場又十二碼，咩戰術都死啦咁爆發
仲要唔係人地攻到水銀瀉地搞到你亂，根本自己自爆送俾人

市場有級數既CAM / CB
開價75M+

你間球會咪又係唔肯出錢買
算9數啦
唔係爺爺教根本請邊個都無撚用. 搵光頭佬黎都一9樣

見撚到佢都驚 其實再上次對我地
條柱救左兩球唔係佢已經入撚左兩球

博歐霸仲大機過爭四

條友打偽9號，雲加 愛蛇識撚守呢啲

又話對前六有得打
打五場失左十四球

On lun 79

人地再早一季贏完英超嚟，咩班底

on撚9 起動同羊同速
最大獲佢衫都冇拉
真係靠身位速度食住你

5球有4球自己ON9

只有肥賓先可以拯救阿狗

事實個價真係第一 btw 今場都冇咩點比佢表現啦

痢咪再入黎爆閘啦
阿妓唔係我地敵人
專心一志屌撚柒熱狗啦

Ozil+走位靚快馬j得出未
Ozil黎果季j撚到依家都j唔出

全部唔計，當1:1
不敗

啲利狗話我地怪愛狗係錯 唔諗下傷幾多人

所以話利狗真係無腦

上季第五喎

AUBA 一黎
比左一次直線佢跑
個陣個個都話 係喱D啦

愛蛇快d同奧燒斟茶認錯啦

最緊要人地兩翼cut入黎時間好同入到波
阿狗隻前鋒一落左黎，禁區就空晒，落到底都冇人接傳中

愛狗唔係圍住粒星黎做戰術
而家係戰術圍邊個黎做我都睇唔明

真係BUG

失左30球

開心既係auba同沙拿同入球數🤗無被超越

穩定地廢

一早講左圍藍斯

圍比比鳥

破哂爺爺22年紀錄

雲加番黎解決哂所有問題
Ozil 正選

我沙爭緊神射都讓12M

失望

後防太廢無野好講
中場問題先大
拖子呢幾場明顯轉數慢同跑動少
起碼抖番一兩場操番fit先得
唔係遲早傷
第二樣藍絲打攻中真係唔掂
跑得慢甩波慢
寧願出拿卡打多個前仲好

今季有邊場係cs

唔錯 夠樂觀
做阿狗就係要呢d

係 連埋ozil 拿卡 一齊係bench圍住佢

前一季啊⋯⋯
金章啊屌你老母

今場又關有無燒咩事 你今場有美斯C朗後邊都係自爆架啦